圖書館新春休假惹不滿

公共圖書館於新春期間休館四天，以定期檢查電腦及多媒體系統。不過，張先生認為公共圖書館乃巿民消閒好去處，選擇在一連三四日的農曆新年假（初一至初四）休館，對市民造成不便，「圖書館大人同細路都啱去，新年假期應該照開，方便巿民！」

毒撚何去何從

當圖書館免費冷氣休息室免費托兒所咋掛

臭撚到

你放假人地唔放得

1月1號已經有條on9比人屌
呢個張生又黎

On9，24小時開放好冇？

每年過年一定會回帶嘅新聞: 圖書館同埋狂徒制淫照